拖人時間正仆街！！！

尤其係已經有新開始嗰啲

你揾你條新仔啦，咪撚再揾我啦屌！！！

D兵咁撚多要求

可唔可以狠狠咁屌鳩我

好撚賤

仲要扮哂受害者話分手嗰陣好辛苦

我只想簡簡單單為對方付出

Agger
扮晒受害者

其實我先係受害者

好撚憎佢呀

做人最緊要知道自己嘅定位
兵就係兵，唔好諗咁多

咁你就咪撚搵人啦 知人有開始仲去搞人做乜？

完全被動

我淨係想避開佢

咁咪block左佢囉

係要搵你呀,唔得咩

block佢佢會發癲

狠心啲block啦 無意思 你地都唔會一齊㗎啦